假如開一間共產主義嘅特色餐廳

如題，舖頭入邊嘅裝飾主要以冷戰時期東歐、德國等等嘅輕工業風裝修風格(即係小小似人民公社嗰啲感覺)，再貼晒唔同類型嘅共產主義文宣，實行徹頭徹尾擁護共產主義，有冇得諗？

利申:本人在過去半年目睹年輕人暴力行為，現在轉移信奉共產主義！忠心愛黨！！

推

香港人就係原罪講咩都要死